連登server是否在香港？

連登server是否在香港？
夜d返到屋企，我想講關於上禮賓府抗議既經驗。
但唔知會否被某d人視我為鼓吹人違法圍禮賓府咁。（唔熟呢d法律）
所以問清楚先

好似喺香港註冊公司

Cloud sever係san fran

死，即係警方好易取証！？

公司註冊系香港，server系美國？

想套料？

起個底就知樓主係啲扮黃嘅愛黨嘅廢中
而家係收成期吖嘛 唔好阻明日大嶼吖嘛
想講就會講 唔會好似你咁問三問四
不服來辯

AWS 鬼佬應該唔會理警察，除非連仔出賣。

樓主好驚無新料收

喺你老母嗰閪度

樓豬想套料

美國

月球表面

你………玩野抑或睇錯野呀？

如果你只係講你發夢
有咩問題？

系你老母

唔係背面咩？

唔明套咩料。如我係政府中人，應該知道連登servrer及公司註冊野。所以唔明你講乜套料。

單機啦屌你老母

用vpn

有既話你都唔使旨意攞到 因為外國係唔會理你

blocked

乜都唔係香港

新會員id

總統

真假膠都好，上網從來都唔係100%安全，自己醒定

問吓你老竇老母堆骨灰係唔係香港

三毛死全家

香港黑警懶到連依啲都唔識查

樓主新註冊

我由高登轉來。我用唔慣呢度個介面。但見今次事件中呢度行動力較高。至過來試下。

o係太空呀死黑警

係中南海

點解要答你

樓主講野唔似香港人
大家小心

咁到底連登係咪香港公司？如係，一但警方要佢地交資料，佢地應無法不從？

咪撚答啦，明顯到咁戇撚鳩

大家ban左佢啦

不是

關你撚事咩

犀利犀利，不但可以套料，仲可以製造恐慌，令人唔敢講

起一起底就知你個acc為今次而生
名都無改錯 笨笨狗

這是正式錄用的警察嗎.jpg

打個字都有浸大陸除出黎，仲要係新會然，支共冇水到請唔起香港打手啦咩

你個user id都好新下喎樓主

唔係

就算你唔係鬼 但你講野實在太戇鳩

咪扮啦好假呀

依家先加入
一定係鬼

唔會答

系你老母呀
高登仔用5p字
屌你老母閪

睇你啲語調真係好難相信你成日上連登/高登

你同好多高登人一樣。唔知發咩神經，見到個系字就發作

係笨笨狗屋企

笨笨狗?警犬!

系你老母

走啦Condom仔想索料？

樓主on9 希望連仔唔好自爆

都話左我夜晚會出貼，講去禮賓府既經驗，但怕警方話我誘使人不法集會，於是要先搞清楚連登能否幫我避開呢個問題。

連登警狗死全家

係你老母個墳度

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

好撚似 個標題書面語

巴拿馬總統同雜種有交情

套料套得醒少少得嘛

好多屈毛。。。

一睇就知佢唔熟連登，肯定唔係自己友。我女朋友 cd rom都識咩係發夢。佢講咩都要小心/唔理就得

你當避唔到
唔好撚講

因為見呢邊人既行動力高好多。果邊我出貼，真係幫到手既野少，只係得個留言講下算。

新會員我屌你老母

南非

系你老母？

屌你老母

死大陸狗仲扮乜嘢呀，露晒底啦

我地有google map
你fuck off啦

連登中國ser

系你老母個老母！

樓主應該係嚟收料

#264806

我估計，如果唔直接圍林鄭，佢就唔會下台。

唔洗驚 個server係大陸

未有送中 唔洗驚

笑到仆街 做間諜醒少少啦

連登server係中南海,係中央既強力部門

你咁撚戇鳩,你準備分享你點去禮賓府奶林奠個嗰閪???

笑左

公司唔係香港
Server喺美國

想問啲乜

人人都有google map。但佔領運動時，學民因為以前有過上禮賓府示威既失敗經驗，而唔肯去圍禮賓府。而今我又見有人話禮賓府好難圍；但實際上情況唔同，唔應拿以往失敗經驗講。所以我至想問題講下。

你睇唔睇到內容，我係反諷緊唔好阻大地產商發大財呀？

避到呀
連狗紅底 但直到今日都冇出大事 即係上面會保住個壇 可以放心講嘢

傻閪樓主，廣東話都未撚識打就收皮啦

死大陸狗

捉鬼

係真既話，我就可安心發表

我屌好撚柒啊

請你自己聞

講你就講啦，呢到仲多人講野激過你

走啦你 套完料比主子未

樓主打字打到成個廢中咁
扮都扮真啲啦

樓主100%係鬼

今時今日至過嚟？呃啦，畀你高登嗰邊個膠名睇過？

語法 用字 都係老共廢老風格
你唔係以為咁樣就混入到我地連登仔掛？

新acc﹐唔洗理

用字成個廢老咁、屌你老尾高登轉過黎會咁樣問

Blocked bye

btw 你大可以去其他地方講再link過嚟

好似係火星

樓主
其實得閒就睇多啲書
咁你打字就冇咁柒架啦

廢中 老坑死全家 不得好死 絕子絕孫 白頭人送黑頭人

on9差佬想套料?

新ac

其實全香港上網最終都要經過中大個server 先出海外, 所以其實佢在中大個server monitor 流量你個server 在那裏都死硬..

發夢時讀書聽同學講過

係北京

( Show Blocked User - 笨笨狗 )

完全封鎖

樓主個名👍🏿

高登多五毛
自己參透

關你撚事？

樓主老母就真係喺香港俾人輪緊啦

睇佢回應你呢句 幾粒字一個句號 知咩事啦

乜唔係新加坡咩

連登無server
一切都係響夢中發生
姐係神交

不法集會

高登仔都唔會咁講掛

新會然又黎料

咦？？？？

冇可能
呢度大撚把人高登過黎
講大話
Blocked

關你撚事咩 死柒開啦

唔知樓主用意係咩
提醒下你

想套料都早幾日做啦on9
而家先黎問

收皮返屋企食屎啦

出貼 不法集會 再加一堆標點
我上高登咁耐都未見過有人咁撚樣講野

嘅都係美國

係咁比人屌都照問 仲唔係黑警?
你知唔知你老母因為你係咁比人輪姦緊?

唔通你地講無謂野。

新會員Id 大家唔洗理

你個西名好頂癮

唔通你地講
屌你老母西打字都有口音 死撚左佢算啦碌撚

通

蝗語拼音確認

死大陸仔

我想打過 理 字

但自動打左唔通
『唔通』係粵語。
點解你講係北方話拼音確認？

睇你打字就知咩人

樓豬 幾個post都顯得出你係咩人黎
玩單機啦

黑警淪落到要開post套料呀

超文本傳輸安全協定（英語：HyperText Transfer Protocol Secure，縮寫：HTTPS；常稱為HTTP over TLS、HTTP over SSL或HTTP Secure）是一種透過電腦網絡進行安全通訊的傳輸協定。HTTPS經由HTTP進行通訊，但利用SSL/TLS來加密封包。HTTPS開發的主要目的，是提供對網站伺服器的身份認證，保護交換數據的私隱與完整性。這個協定由網景公司（Netscape）在1994年首次提出，隨後擴展到互聯網上。

歷史上，HTTPS連接經常用於萬維網上的交易支付和企業訊息系統中敏感訊息的傳輸。在2000年代末至2010年代初，HTTPS開始廣泛使用，以確保各類型的網頁真實，保護賬戶和保持用戶通訊，身份和網絡瀏覽的私密性。

收撚皮啦屌你老母 死左全家先再講野

點解咁耐仲未畀到個高登名出嚟

收皮啦 屌你老母

料就無集中屌你老母就有

死黑警

喺你老母個閪到啊condom仔

出貼
大陸落黎咪認囉

但佢冇法庭命令都可以隨便監察？

啲字咁撚唔似人打咁嘅？

樓豬你個高登名係乜

同問

好柒

連語氣都好撚鬼

你覺得佢會攞唔到warrant咩，有冇咁天真

夢到server 在埃塞俄比亞, 樓豬快去

中繼server解唔到加密pkt，最多咪知你咩ip連咩ip

樓主已講明自己係狗

認真答： 北京

你不如讀多兩年書先啦，仲有，上堂唔好發夢

你去外國forum講
再 post link

Ghost

Dllm

BLOCKED

過來
唔通你班人講野
轉來
屌你老味扮乜撚高登過黎

太Outdate了
現在已經唔係咁玩

每一句都有句號 似足晒四五十歲嗰啲廢中facebook文體

咦？